阿根廷名宿批美斯：態度有問題！

週五，一場國際友誼賽引人注目，比賽雙方是阿根廷和委內瑞拉，地點是馬德里的萬達大都會球場。這場比賽之所以引人注目，原因只有一個，就是美斯回歸了，這是巴塞巨星在世界盃後首次歸隊。雖說友誼賽的結果不重要，但他回歸的首場比賽球隊就1-3失利，還是引發了議論。

美斯的個人狀態不差。他不斷為隊友創造機會，或者是自己射門。阿根廷幾乎每一次威脅進攻都有美斯有關，雖然美斯一個人真心扛不動阿根廷，而賽後他亦遭到阿根廷球壇名宿巴薩里拉批評。

巴薩里拉表示：「他是一個偉大的球員，可以為任何球隊帶來很多東西。但是當他為巴塞效力時，和在阿根廷踢球時有著不同的態度，他在那裡更好。」

報導截圖

前阿根廷國家隊教練指：「有時會發生這種事情，你在一支球隊踢得很好，球迷也愛你，但你感覺不自在，覺得有些事情不適合你。」

究竟是甚麼讓美斯感覺不適合呢？巴薩里拉表示：「我不知道它是甚麼，但應該是你內心的感覺。」

（伊雲）

8.4

美斯點會有問題
隊友廢又怪落球王度

一定係隊友問題

自閉仔係咁

名宿應該跟花迷學睇波

個教練都on9啦
有羅美路 魯利唔召 用阿甲龍
玩3後衛 3件都係炸彈
中場又唔召 拉美拿 蘭仙奴知堆 擺明玩鳩美斯

其實友誼賽啫
試下有冇新人有料
係連登仔先咁著緊

咁難得美斯出山 好心就比有料既出夾下個陣好過啦

美斯迷批阿根廷名宿：態度有問題！

應該一個扭十個入波先態度無問題